38萬裝370呎公屋改成4房 舊式公屋實用偷平台位做廚房擴大廁所 舊廚房改成房間 戶主：想兩個仔有自己空間

4房一入屋4對門？

死link？

比兩個仔一人一間房已經好好啦

望落都四正實用

望落算幾好

呢隻則可唔可以叫公屋神則
成間接返正方形

係香港有得關門打飛機係一種福氣，已經贏在起跑線

儲物櫃

第一次見真係值得做嘅裝修38萬好ok

真係唔差
不足之處係兩個仔間房無窗
唔計成本廁所位變兩間長窄房 加黑廁 咁就perfect

係
屋主係買左間公屋定點
定唔撚理照做

重睇啦 10幾20萬買落

38萬裝到咁都幾抵

又回帶

買咗，舊式公屋，買嘅時候係十零廿萬
片尾有講

呢條唔係舊片黎架咩
之前連登仔笑2間房一人分半部分體式
帶女返黎扑野都冇得叫
不過我覺得算好
至少可以帶住耳機打飛機

好心啲on9仔
偷騎樓做廚房違反屋契又衰消防
唔係多人做就等於啱㗎
房署一向扮睇唔到就算
係都要咁撚高調逼人做嘢

呢間唔錯 好過200萬黑白骨灰龕個間

舊式公屋得一邊有窗

真係唔差喎 仲幾好我覺得 起碼兩個仔有私人空間
同埋廳 廁所都好視正

你地再嘈就用沙磚封左隻窗

其實係算做得幾好，仲要係自置公屋ok啦，兩個仔廿歲都未出頭仲有排要住，好奇裝修38萬咁設計公司收幾錢？

btw個老母收皮啦，下一代關咩唔撚勤力事買唔到樓你望下出面370呎唐樓幾錢先啦，你都係食政府資源加早出世先買得起咋柒頭

就算係公屋都唔係間間做到
似係屯門大興邨果種十字型公屋
睇落好大, 其實似公屋劏房, 犧牲左個廳
不過屋主ok 就無問題喇

好似係可以入紙改
以前係高登定連登見人討論過
唔知有無記錯

不過公屋個騎樓一改成間屋大咗好多
但點改都好實有一兩間要做黑房

本身個環境點住呀

agger

幾好, 有對症下藥

唔係又戇鳩鳩搞埋哂啲on9風格

我都覺幾好，以前睇過好多九唔搭八嘅裝修今年呢個算唔錯

38萬改廚房改露台真係算幾平

38萬咁樣我覺得算平

大興無賣到
似係九龍區堆H型公屋

個裝修女人好撚重大劣口音

搵間屋冇地台都難

佢老母都好撚錫佢地
盡哂力

唔係同一間屋嚟

😆😆你睇多次道門 睇到入面架

樂觀d睇
佢肯拎幾十萬比佢地住好d
算係咁

心諗，如果個阿媽咁叻咁勤力就唔會仲住緊公屋啦

兩間房都太白 好辛苦

其實廳再細d 偷位去房再大d都仲得

再偷即係走廊，變真劏房

其實個老母講野都好撚唔負責任

好大陸

真係幾好

個老母自己住公屋幾十年話後生一代唔勤力
傻撚左？

間屋靚還靚
不過收皮啦 死廢老思維 依一代人冇佢地咁勤力
以前物價低 樓又唔貴
肯儲錢就買到樓
依家幾撚勤力都冇用
正常人叻極咪3萬至4萬一個月
依家啲樓閒閒地7,800萬
冇父幹嘅話撚買到樓

再講 佢咁勤力咪一樣買唔撚到樓 on99

改唔到
做open kitchen一定要有花灑入屋
但公屋大樓無花灑系統
無可能跟到消防例咁做
只能偷雞

屌你老母呢D地台床唔係一塊過, 開果陣咪要搬床辱
同埋個主人房細到過監倉
仲有件口音唔正既"設計師"

睇錯咗閒閒地7800萬

Sor太撚嬲 打到1999

依廿年樓價同人工係咪重係掛勾?
廢老講嘢唔用腦 做你哋個仔真係慘

同埋個廁所又係用返舊式果款, 屙屎同沖涼一齊

聽到好炆
佢一講個細字就想打柒佢

香港寸金尺土，奈何很多家庭總會想辦法儲存一屋雜物，又吊櫃又地台，其實試過簡約主義風真係返唔到轉頭。同樣係屋企細細不過多咗好多空間，請朋友上來都唔覺逼。

算有良心

其實真係唔錯
間屋本身得個300尺整到而家咁 好好啦

其實次次睇呢啲裝修整地台儲物就覺得不如一開波唔好買咁多嘢，冇用嘅嘢唔好留好過啦

最後 agger
佢老母買公屋都咁厚面皮話個仔唔勤力買唔起樓，佢自己又有咩本事
喂你食埋兩個仔嘅 quota 先住到呢個 size 嘅公屋咋喎

係
係間得唔錯係唔錯
但用料同顏色好娘
唔識撚風格就玩北歐簡約算啦

書台放菠蘿係乜意思

38萬全爆其實好底屌啦
仲玩風格可能仲柒 比連登仔笑到自殺

唔怪之得咁平
原來兩年前

譚仔亞姐撈埋設計

見到個大細同埋房數本來想屌人，但睇完段片真係不得不服

兩個仔咪金菠蘿
娘到核爆，大陸喱至愛

已經好過太和個兩房碌架床

主人房真係訓到 睇落好窄

真係改得好好
估唔到原來廚房位都有得改

個老母D說話真係閪撚到
真係痴著數既藍絲老母先至講得出口

屌還屌
係新果代先有私人空間講
我都要同家姐同一間房住到廿幾歲

youtube comment 話吸甲醛

點解要擺個菠蘿

38萬算係咁，塞哂4個人個廁所又見使啲，之前溶溶爛爛咁點住

佢老味話呢一代唔似上一代咁易買樓
但佢自己都係住公屋

想睇

佢嗰句真係on9到爆，佢自己住私樓都話，住緊層十幾萬買落嘅公屋都有優越感

聽得出好體諒呢一代

我地辛辛苦苦幾十年都叫有個私人物業丫，你班細路點解唔努力啲要搞攬炒

條撚樣覺得俾幾十萬買層公屋好撚威 有資格笑其他人唔勤力

關咩事 係呢個老母對個仔好姐

啲濕鳩一格格地台床點解咁陣人整
擺左床褥上去真係搬死人
一塊過做油壓仲實際

廚房改做睡房
如果樓上劈豬肉碎

38 萬真係好抵屌wo,全改咁濟，如果有埋乾濕分隔就perfec池

應該係唔夠位咁整，一塊過又要用多d 位

寧願要露台透氣都唔想整到咁
兩個仔間房都好細
帶唔到女朋友返屋企
買多幾本書都無位放

唔用明火就唔洗花灑

買咗仲叫唔叫公屋好

個阿媽係咪表達得唔好咋，其實佢想講
:依家下一代買樓，冇我地以前咁樣勤力做野就買到，依家比較難啲買嫁

只係佢表達得唔好，再加上字幕，就曲解咗個意思？

3/4萬本身都唔易，仲要過唔到壓測，首期又一難題

裝修個廁所都唔整埋乾濕分離
沖涼要企正喺個馬桶隔離

同意，講真大仔十九歲，正正常常拍拖忙結婚嘅，係到住得幾多年？
又唔係咩富貴人家，裝修一次起碼住十幾二十年，攞幾十萬出嚟好明顯都係為兩個仔著想多過自己，尤其是間所謂主人房間到咁細間...

洗幾十萬裝修都擺脫唔到舊式公屋味

你睇新個啲豆腐樓 150呎 新樓全部用開放式廚房+電磁爐 根本電磁爐係改造成開放式偷位既恩物

好似好幾年前嘅片
當年都俾人屌到仆街喎
話寧願整個儲物室都哂慳啲位整大啲間房
有雜物係應該清唔係收埋就算
又話啲房又細又冇窗帶唔到條女上黎扑嘢
廁所執完都做唔到乾濕分離
仲有笑9擺咁多菠蘿

不過今日睇返38萬整到咁又好似唔太差
可能而家睇太多垃圾裝修

比幾十萬裝修 梗係買咗啦
邊有人咁戇鳩

個廳唔細喎都
我寧願兩間房再偷多啲位

聽個老母咁講嘢，咁嘅出身，好大機會娶唔到老婆
可以住返廿零三十年回本

38萬

粒菠蘿做乜撚

我以為啲仔幾歲開始大
點知廿歲都嚟緊
男人都預自己過幾年搬 點解唔留返多啲位俾個細佬大間啲房

個post 啲人都幾西利
廿幾歲就可以搬出去住

可惜可惜，男仔房一定會有味。

買咗既公屋再大改 點輸

個菠蘿做乜撚野
工聯會成員？

吸味

鄉音好撚難聽

靚

全程掛住睇BBW 都專心唔到睇間屋

同場加映 新樓4x萬垃圾裝修

電爐咪得囉

留意左好耐
點解好多條裝修片都要有個波羅

點解會有個菠蘿係枱面？

菠蘿陣，風水野

鐘意係廁所多啲
房都係乾淨啲好

啲鄉音咁勁

攞黎吸味

米8用唔到

唔太明做地櫃用意
做油壓床下面巳經係儲物空間
曬一大筆錢做地櫃只不過係多少少位用
仲要最好唔好入房飲水，倒瀉水要抺埋櫃入面。

主人房個位應該放唔到張雙人床 所以改地櫃 我諗係咁

算唔錯 nice

你有冇睇晒
個老母話呢代唔似以前咁勤力，好難買到樓

根本好多野都唔需要
一張床 衣櫃 書台 就足夠哂
死廢老總係唔捨得掉野 留幾十年又唔用放一邊

咁個世界要進步㗎嘛
早幾十年住元朗要去買嘢要行元荃古道tim la
唔通唔洗起公路同西鐵俾佢地？

求問下有無例子?
之前無聊係屋宇署睇過好多開放式廚房既則
理得佢明火乜火都好
個fs note都係寫返fs code果堆野無exempt過

算係咁啦
父母資源有限 但為仔女諗到盡
諗起個fd 老母寧願拎間房擺衫 都唔俾佢兩兄弟一人一間房
話close d 慳電費

google 啦,連登都有post

點解啲櫃板會紫紫地色咁

要四個人都生得矮先得

lm

但係佢咪又係只買到公屋

個仔間房個波蘿做咩鳩

2020年係戴 vr 打飛機

佢兩個仔都係食香港人嘅資助
租置計劃本身都on99

on99仔
補返地價先講

室內設計師 shit?

用櫃間房之後啲聲通曬天, 有房門都冇用

拆一幅牆 淨做櫃都收40個

老實講佢廳嗰啲所謂 design (電視櫃, 屏風) 都係冇嘢搵嘢嚟做, 屋主自己去 IKEA 都搞掂
特別係個鞋櫃, 新樓個廳唔會大, 大就唔駛 open kitchen, 但佢個櫃要整咁嘅門, 次次出入著鞋都會好阻掟
整上下開嘅櫃門, 甚至 slide door 會實用好多
個屏風又係, 點解唔做 slide? 得嗰半邊玻璃其實冇作用

冷氣位可以偷睇細佬扑野同打飛機

仔房度門點解要開窿，仆野個廳咪聽曬 間房白到好似精神病院 公屋明火整開放式廚房應該點都過唔到消防

全部過唔倒，你可以舉報佢
佢應該無裝防火

連登仔標準答案
FG 50k
30-40k係垃圾

見呢排好多人買樓,出街就覺得個肺炎對經濟同各行業零打擊

370呎 38萬

算裝修得唔錯

主人房個地台床，放左牀玉下面再放野
咁咪拎親野都好大工程
而且放落係好矮既人先訓得落

又裝得ok
公屋又贏

不過都貴貴地
但見到個前後對比就值晒

好似要切開先吸到

其實幾好

電視櫃...放左d野入去...點透氣...

好野wo

每次金融風暴都會加劇貧富懸殊

自住點解要補

咁四正

唔補咪公屋lo
幾萬買低市價，免地價
何來業主？同大陸冇房產證嘅單位一樣

點解好似唔見左個雪櫃?

呢隻舊式公屋設計真係
成間屋得一排窗

其實兩公婆出黎做野, 搵緊中位數, 都夠曬能力買上車盤啦,
不過呢到係連登, 算啦廢事講太多喇

你有冇睇條片佢個仔得19定唔知20歲
之後個老母話個仔唔似佢以前咁勤力
同你個case都唔同

門口應該仲有隻氣窗

不過佢封左，即係無對流
有窗都無用
而且露台封埋，即係僭建
話可以申請入則個d人係唔係就係住緊呢d屋?
邊有人咁on9申請入則? 都未講要搵建築師既錢
擺明就係街口個裝修佬話個個都係咁就無問題啦
不過同村屋一樣...呢個政府唔會理
仲要講緊係你要舉報邊個單位先會叫做開file睇下
業主唔開門，一樣吹佢唔脹

我覆緊樓上句野, 你識唔識字

我笑到停唔撚到

好撚似澳門個個蘇霖

370尺 其實好有限，做到咁算幾好，如果換埋黃燈其實幾好睇

講到好似補完係居屋

聽到呢d廣東話好唔舒服

公同居一樣
公共資助房屋

名義上補完就叫做私人
不過當然，市場睇你條邨係公屋梗係要折讓
啲公共設施又舊又污糟，咪又要折讓

個波羅。。。。。

四四正正幾好，儲物房要執好唔係只會愈嚟愈多雜物無位放…

但果兩個波蘿係咩事

佢都買左 買左公屋

邊個講無煤氣爐就唔洗花灑頭？

來源？

點解成日要放個菠蘿落去

偏方 吸裝修油漆味

我睇開介紹二手盤嘅電視節目
旁白間唔中會提觀眾，話開放式廚房位置個天花一定要有消防花灑同煙霧感應器
個消防系統亦要定期搵人測試功能，出證書向消防處交代
購買改咗間隔亦跟唔足宜家消防條例嘅舊樓單位之前，要考慮之後有無手尾，家居保險受唔受保 （老老實實同賣家倒米）

KN

最尾老母講果句 而家呢代無佢地咁勤力搵錢 買唔到樓

擺對西瓜應該

我諗個阿嬸講錯野/唔識講野
其實裝修完唔差
但我係佢個仔都唔會想住咁耐

個老母講野難聽到
咩呢一代人唔努力做野所以買唔到樓?

以前咁撚容易佢搏撚晒老命先買到一間細公屋
我係佢就唔好意思出聲啦

個騎樓得插頭同水喉, 煤氣喉都無點定義佢將個騎樓變成廚房？

而原本廚房果個位我鍾意擺張床係度，又無犯法

原本廚房果個位我做番防煙門，防火牆又無破壞咪OK

我諗起180呎居屋放4張床

企正喺個馬桶隔離沖涼叫ok？
一開花灑啲廁紙又濕晒

諗起都覺得污糟

盡哂力都只可以裝修到間公屋咋咁片尾憑咩咁離地呀？

菠蘿吸味

不過要切左先

咁先乾淨 沖涼洗埋個馬桶
廁紙沖涼拎開咪得

地方有限將就下

黃太

我有老公

呢間屋整得好好
實用唔花巧

重點應該係有個大騎樓做到間屋大左

裝晒煮食用具sink盤
咪已經係一個廚房
況且法例規定住宅一定要有廚房
你話騎樓個個唔係廚房既話
咁你個廚房係邊？

咁個廳就變黑房，都係唔啱例

邊到講
點解個個都話唔明火就唔洗花灑
但其實冇一條例有咁講過

吸甲醛

無架，d政府部門做野好死，人地打份工，邊會同屋主係到討論咁多，fd同bd知道呢單野實開佢波，38 萬你估會請到個ap幫屋主改則咩條大6婆設計師攞左大6果套黎香港，完全唔跟香港例做野

個問題重點係唔啱例
就算有AP入則都冇得救

香港都好多樓偷雞做open kitchen
但講明偷雞就唔好咁傻鳩拍晒片擺上網
同D DSE雞影考試barcode上IG一樣咁on9

我覺得個屋主，甚至係條大6設計係唔知咁樣唔岩例。

另外，佢個廁所改大左，同埋拆露台牆無入bd都死喇